有冇人知當年果個賜座男依家點?

收聲啦！死八婆！死五八婆！

聽講仲霸住個位唔肯落車

係澳洲

直到你刮到我 同伴篤我
將軍澳遇宅男 被開拖

點？咪波台果班囉

時事台係on9
咁撚毒又那型嘅係波台

去咗澳洲屌閪啦

Lunch gor

輸波台on9嚟

去左澳洲大學畢業當地搵左份工晚晚食緊洋腸啦

一睇個樣就知係堆波台狗

應該係CCtai開Post屌人果啲其中一個啦咁撚自我中心

去左外國
識人係佢舊同學

真係去左外國

有聲post

2019年以“Lunch哥”呢個名出道

咁Wuby呢

好似變咗前線勇武，前排坐大飛俾大陸海警拉鳩咗

座綁靈